AA AA NN ze všech 
Vp VB se s ní , když VB poprvé Vp na NN . 
Vp AA , AA NN a uplně se Vp když VB najednou Vp NN od NN . 
Vp mi Vf Vf si NN , Vp mi NN a ještě NN AA NN , které v se s ní Vp . 
V jejích AA NN Vp Vf že je Vp a VB Vf NN . 
NN VB Vp že Vf VB to co VB Vf AA svůj NN . 
VB se na AA NN . 
Vp VB jí , že VB AA ve své NN , protože VB se o někoho Vf . 
Vp VB se jejím NN o tom jak obvykle NN v NN VB NN špatně a nepečlivě , jak ti NN VB tam NN , VB se , VB sami ani na NN ... 
VB si jak se VB , že VB všem Vf když VB v NN , že na to na NN NN VB aní NN , ani NN . 
Vp mě svými AA o tom jak si Vp s NN a Vp jim NN . 
Vp VB se o NN , které Vp s AA NN a na které teď VB NN ... 
Ale nejvíc NN VB NN na sebe . 
Když VB jí špatně , to VB nikomu . 
Na NN VB se Vp jí Vf ale to mi Vp . 
NN si na to Vp , Vp že si VB Vf , Vf hluboko a Vf , aby Vp NN Vf NN dál . 
Vp VB se hodně toho od ní , Vp VB jinák Vf o NN a o NN . 
VB moc AC že VB jí Vp , protože Vp VB jenom AA AA NN ze všech . 
Vp VB svou AA NN . 
